人越大越覺得中小學時候係最開心

個時乜都唔使煩。成績唔好可以懶理。功課唔做最多比人罰留堂。放學乜都唔做無問題。